[第123日]已經過咗四個月

一人受困 我們無一自由
所在的牢籠為香港

Day123

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

推

毋忘十二

8月23出海至今已過4個月

咁快就四個月，好似冇幾耐前發生咁

推推推

無力

係 都唔知講過得快定慢好
冇消息嘅日子佔大多數

要安好呀，好多人等緊佢哋返嚟

睇哂片同故事書未

Retweet

拖

加油 基巴

自從加左日子 人少咗好多

直接唔㩒入嚟

加油

要撐落去

小左上黎

不過都冇計 就算呃完入嚟 都係一個正皮就出返去

堅持

唔好咁講 都有好多人幫手推

我都係唔緊要 做咗自己嘢先

著多件衫呀 黎緊又凍返

有我陪住大家

一齊努力

都開咗好多日

好難長期keep住個momentum
不過唔係忘記既

啊田

要將抗爭融入生活，依場係長期戰，要啲時間先等到重光嘅日子

rt未

慢

仲可以retweet下 不過有時係突發先有用 咁突發就都有人入

攬攬基爾巴

以為你係舊人改咗名

任務已做

我都知唔好灰心
多謝你

壓力c

Hi 巴打

快

Rt未

專登 都係

冇錯 我見到iphone 12同海就會諗起12港人

見字rt 飲水

推，痴撚線

Retweet retweet

知道

rt rt rt

一齊retweet

各位頂住

之前都以為係

push push push

水樽

冇諗過會係新人

好凍

正

琴日R左
今日一陣R

retweet

歲月靜好只因有人替你負重前行

未忘手足，推

Blocked

原因：洗版

而排完sem先得閒推

#save12

#BringThemBack

係 長期戰

懷念魏巴

笑咗雙標到

屎

未死 唔好懷念

咩

冇 佢一日幾個就唔煩唔洗板

sor
掛住魏巴

唔知幾時先上水

唔該晒你block

我一日一個post都咬咗幾日

Push

掛住 i can face all hker

聽日幫佢post下先

一team黎架咩

要頂硬上

放大假

pish

我都以為係1個人 不過唔知

是

點解啲人咁憎我哋
I can face all hker

佢同我講過 話要畫名嗰個係正身

可能佢哋個個都係一team 突然覺得蠢咗
神驅呢

大陸話幾時判

我就有啖氣喘下...

佢Po cv真係多咗

即係真咁都好啲

佢bot

好快又到返你

都似 好似好耐冇見佢咁

由由

有地址...

潛下水都好嘅

笑咗 佢好似係一個人 佢仲係成日出po

一二三

到咗你哋先

望到都攰

Follow佢 好似睇新聞

唔係鳩up咩

印仔見差唔多燒到就開咗拖先

咁我唔知

全面開戰

旺角有得寫信比在囚手足

推下呢個 未上到熱門

我哋熱？

究竟邊個先係睇唔起其他台既引戰狗

我都想組team

Think much jor

real

原來都未 咁短時間10頁都上唔到熱門

唔開名

呢排係咁 可能唔夠人睇

一定係基爾

短時間大量推唔係必上咩

john 我幫手抹汗

基巴比連仔限流量掛

View>comment

即係topic好重要

佢哋聖誕都冇得過

Up

原來已經4個月
由以為37日之後就會有轉機
到依家等到第123日
換嚟嘅係佢哋要喺中國上庭嘅消息
想知佢哋會幾時翻嚟

Pish

幾時

垃圾支共快啲放返我啲手足返嚟呀

冇通知

基巴 辛苦晒

retweet retweet

我閃

盲推先

真係上唔到。。。

你點整的

辛苦基巴每日堅持

家屬委託內地律師盧思位料12港人案在元旦前後開庭

12名港人涉嫌偷越邊境被內地人員拘捕，早前被移送鹽田區檢察院審查起訴。受其中一名港人家屬委託的內地律師盧思位估計，案件應該在明年元旦前後開庭，明年1月有審判決結果，不排除在開庭當日宣判。盧思位表示，涉嫌偷越邊境罪的8名被告很可能面對拘役，即是在拘役所、看守所，而非監獄執行，期限會在6個月以下。若兩名涉嫌組織偷越邊境罪的被告罪成，估計將被判處兩年有期徒刑緩期三年執行，樂觀估計所有被告會在春節前全部被遣送回港，但如何在港執行兩人的緩刑，要視乎兩地能否對這種司法協作達成共識。盧思位認為，考慮到內地與香港監獄在人權保護和囚犯待遇的巨大差異等因素，判處兩人緩刑是上上之策，相信承辦法官會仔細斟酌。若判處實刑，剩餘刑期在3個月內，由看守所代為執行，若超過3個月，則將被送往監獄服刑。他提到，本案涉及香港居民，不排除他們在一審判決後暫留內地10天，待檢察院沒有抗訴、被告沒有上訴後，再將被告遣送回港。至於兩名未成年被告，盧思位表示，預計聽證結束後，檢察院會提出附加條件不起訴，相信他們很快會被送回香港。盧思位表示，法院一般有義務保障每名被告有兩名親屬旁聽，家屬可直接與法院聯繫，相信案件庭審直播可能性非常小。

2020-12-23 12:08:20

呢一年都過得好快咁

佢哋已經四個月返唔到屋企
共匪幾時先肯放人呀

好病

食藥打底
btw你買正經野

到底幾時可以番屋企

++

真係上唔到 bug咗？

push

Push.

唔係同圍內

國際線有任 請每日推Post

今日好少人推

今日都諗起4個月

屌連仔啦

我開post屌佢！

早日歸家

對上一個開post 既而家退左連登

who

牙田

車震

飲仔

閪閪

主席

牙火

牙基

Sweet

凍牙

恐龍

奔走兄

牙英

牙㬢

申請delete帳號 謝謝

J巴

健身

Bell

蕉皮

港共必亡

牙求

牙不

油

諗

我來了

狼

名巴

諗仔

諗諗

巴打

牙諗而家先起？

諗伯

快d 返黎

整完野食back

Lum

下個係who

濟癲（仆街）

block都block你先啦甩冇耐嘅p牌仔

已完全封鎖

偉大嘅橋樑

死 有人幫我講咗我想講嘅嘢....

大家要知道，連登係有一班人有嚴重反社會人格兼極度憤世嫉俗

#431 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢好了解我...

火火

包包

食飯

單車浪子喎....佢竟然知道我係假膠緊

咁早食？

早+午餐

咁樣唔得喎，好易有胃病

泥巴

下次唔好了

叉包絲

蓋清係好人嘅 正正常常 都無咬過我
另外嗰個就

揸緊個信念，尤其喺依個咁黑暗嘅年代

有嘢做，行唔開

抽啲時間食少少嘢都好

其實佢哋點解可以咁得閒jer 住木耳同飲巴 平時除咗推下po都唔得閒做埋呢啲嘢 八卦嘢都冇乜時間睇

唔好俾佢停！

幫手RT #save12

一齊RT

諗兄

都幾搞笑 未有場運動之前成日jer 住達哥 然後jer 住達哥嗰班唔見咗就有第二班開始jer 住成日上熱門嘅user

叉b

好癲

最尾個tweet變咗敏感內容

亂絲

少累

出面好快過 但入面就。。。

諗巴

基爾巴

你一心2用？

今日遲咗推

暴大兄

？？

諗緊點覆

-/////-

牙亂

係呀

主席........唉

pish啊屌

撐手足
撐到底

Push
大家RT哂未

是.....

推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

遲左入po者

lihkg mouse幾q

蕉

放人放人放人

我係狗公

義士判刑前後親友40個需知；義士進入收押所後的流程

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你都係..

你仆街...

燕女係乜

一個人

我又推 PO 啦
by 愛護連狗力量 主席

推 :(

尷尬

rt

jet 仔

叉包

我不是蕉

幫推左

太遲出世
年尾先出咁多

出招D聲
蕉 ~~~

YO

差唔多又到返我地

推下 po 先
by 愛護連狗力量 主席

循環嚟

係

準備迎接

唔緊要啦...都係咁

反正唔會因為佢收皮

正解
唉......下星期會好凍

差唔多完

希望真係

要信

迫緊自己信

真係要信
吸引力法則

呢個真，lihkg cat太cool, 有lihkg mouse中和下

(希望12 人快d出返來咁下icon都好)

餐包

lin dog is the best

我以為你搵蕉皮巴

WHO?????

lin dog so cute cute

信緊

恐龍仔

how are you

蕉蕉

busy

蕉蕉蕉

過埋聽日可以休息

join us?

i john lin pig

嬲
蕉

Jet仔在
肥叉

Hallo, Schwester
Wie geht es Ihnen heute

Es gib es gib!
Ich danke Gott, ich kannte an Gericht hören!

另一個成日推po既巴打

下年唔知出唔出 連牛

Bell bell

下次
蕉
佢先

Ich auch
Wir glauben an Gott
Danke für deine Hilfe. Du hilfst mir Deutsch zu üben.

So wie dich!!

*du

蕉～

我幾乎每打一句都要查字典

成日錯grammar

還擊

個腦冇字

do jor

早d休息喇爛ching

你呢

家純

瞓ga la

乖

在

未

早牙主席

諗伯
今日有冇得早放？

有

催淚

何解

諗諗耐冇見啦

早 牙求

英 早

早諗

擇

when？
我今日趕唔切去聽審

早晨

早 jet 仔

早收2個鐘

早 j巴

惟仔